有冇諗過舉報大學宿舍食大麻果堆stone友？

成撚日stone 丫拿

你有食？

冇

去馬

報啦，講完唔報死全家

唔好講完唔撚報啊